有冇人個老豆老母成日拎人地仔女同自己比

我老母係咁
有時真係覺得好乞人憎
你覺得佢地咁叻咁我不如跳樓死左佢算啦
反正你只係睇到我有幾差炸嘛

攞佢地同其他父母比下，要出奇制勝
趁大家開開心心就主動講話邊戶人家供咗自己仔女出外國讀書，有幾多錢比佢學另類運動/藝術
每年去歐洲睇博物館之類
自己就無咩運啦～

講完以後就會收嗲

老母會吹大我讀邊間u 唔係熟人 就會話我讀kong u 唔知點應
讀緊ugc 非3大

我老母做野做到一個星期都唔返屋企一日
話比錢我出去讀書 我堅持要係香港考大學
公平d講 比好多人既老豆老母都要盡力去比最好既野我 但份人講野就好撚on 9 鐘意鳩up